如果美國認真打起黎，伊朗/支邊個會滅國先？？

美國：我認真起上黎，我自己都驚呀。

少咗個乸字

諗起天津大爆炸

無人機斬首